有無心理醫生可以開解下我

同女朋友分左7個月，仲好掛住佢，好內疚之前無盡我所能去維持好關係，最終分手。直至我分了手 先發現我的心只有她 ，現在的我一直因為之前的錯失，令我失去了她，十分無比內疚，自責，超級後悔之前嘅我，無時無刻都會想起她，我專心唔到 學業生活。每次見到佢嘅動態，個心都超級難過， 即使佢block咗我 ，我都用朋友ig偷偷stalk佢，又難過傷心多次。 我知係我抵死，我都覺得我呢一種人唔值得可憐，有無人可以開解下我....我現在相信因果報應了， 今天你們幫了我，明天你需要幫助的時候 我必定盡我所能幫助你。
你們盡管留下負評吧，因為我見到而家嘅自己都覺得呢件咁嘅廢物唔死都無用。

人點都要學識放底
咁執著辛苦只係自己
我明呢段時期你好難去過
但當你捱過左 再去睇返都唔算係d咩

記住呢種感覺

其實我好飄忽，有時又好似move on左，有時有好似而家咁好down，好內疚。而家嘅我成個女人咁，我都覺得自己呢種起伏好煩

天涯何處無芳草， 我痛代表我真的受傷了，也代表我真的愛過，結果卻是天意弄人

男人老狗 好撚嘔心

以為自己係咩愛情小說男主角咩？

天意弄人

根據Kübler-Ross提出5 stage of grief(哀傷的五個階段)
當我們面對哀傷時會經過的階段

否認Denial-->憤恕Anger-->討價還價Bragaing-->抑鬱Depression-->接受Acceptance

不評論你屬於哪個的階段
只是建議一些可以舒緩一下情緒:

-看得出你抑壓自己情緒，你先找個好朋友陪伴你或是夜闌人靜時好好哭一場。發洩情緒。
開心時可以大笑，為何悲傷時不能夠哭呢!你先要接受自己情緒。

-愛情不是單方面付出就成，要雙方努力一起去支撐和經營才可長久。
你已經得到教訓，教訓不是要令你內疚和怪責自己，是教避免你日後
再重蹈覆辙。

-愛人有很多方法，不一定擁有，放手讓她快快樂樂生活，也是其一種。

-人生路途上，純綷只有快樂，沒有悲痛，人不會有推動力，促使人去進步。

-分離從來不易，這個你我早已知。

加油巴打!

其實好正常
每個人唔多唔少都有
有邊個分手係會慶祝？
個個都係傷心一排架啦